鹿晗：當初如果選擇足球 現在可能在英超踢球

新浪體育訊 近日，鹿晗在接受採訪時大聊足球。鹿晗坦言，當年曾經想過通過訓練走職業足球的道路，甚至連教練都找好了。為何最後選擇進去演藝圈而放棄足球，鹿晗耿直解釋道：「因為沒時間去踢，年齡也有點大了，就沒有去。」但時至今日，鹿晗對自己的球技仍然很有信心，他表示「當時如果選擇足球的話，現在可能就在英超踢球了」。

有時啲執波仔都可以踢下個波
踢返個波比啲球員嘅

充滿自信

佢呢家應該開心啦
收入仲多過踢英超

siuma

呢隻老鼠乜水

唔係有腳就話踢到波架

班支那人係有浸柒味

邊撚個嚟

呢度冇人識你呀

踢中超啦屌

發撚完夢未阿？

咩人嚟？

反了反了 有中超唔踢踢英超？

成日形住覺得佢個名意淫

為何踢英超不踢中超?鹿晗你不愛國嗎?

英超 你踢到英超，絕對好過你依家

英超女足？

邊撚個碌含呀屌你老味

呢個碌含係咩人？

踢女子足球？

發撚緊夢咩支那仔 去執定去踢呀

你地班on99
鹿含如果踢波一早拎咗金球獎啦
好想含佢鹿撚

咁我都踢到英超啦

邊度鄉下

英超平均收入50k英磅
姐係一年300萬鎊左右

上年佢搵1億人仔

當然你話佢可以踢到上山齊士普巴咁撚樣就另計

陝西

佢個樣真係好似女人

好似宋智孝

咩名黎

含撚啦去

搵個街場中學生都撞到佢飛起啦

用四隻腳踢

改名做鹿柒啦

做假強項？

笑料咩

咁既身形 女子組都踢唔撚掂啦

你話英丙都算啦
英超全部加埋都唔知有冇500人
500個精英,你憑咩入去,13億中假都入唔到去

球王鹿

人唔笑狗都吠

後果

@Diego_Costa

港超都未必踢到啦下話

當初如果IPO價買700

睇番當年亞洲教練獲名單LuHan排第六
第一名係韓國Son
最後去左德國漢堡
會唔會係孫興民

巴打。佢16年搵2億人仔呀

咩排名？姐係佢真係有料？

有大陸人認真搵過料
佢係韓國果陣踢過朴智星明星賽
被韓國人（唔知係咪球員）評價係非專業水平中既頂級....
話佢意識 運動能力 走位配合都好好

佢好似青少年果陣係國內係踢得好好

當初如果選擇投胎成美國人，現在可能是總統了

睇過佢明星賽踢 絕對好過香港啲賤種大學生先

佢應該早d去打救阿仙奴
咁雲爺爺就唔洗走

原來呢條友揾成億咁撚誇張

男人老狗扮可愛

記得當年連登話大陸新晉明星，最柒最睇唔起就係佢

另外兩個，一個係吳亦凡，另一個就係的士陳

基本功係好好 有少少似大衛施華咁

佢咁既身型去到英超俾人撞撚死

含撚啦傻仔

我地山狗週薪50萬磅 佢有冇

笑左

中超都踢唔到

屌你老母

變性做女人算啦死la型

Sor冇留意大陸明星，想問佢靠咩搵咁撚多錢

拍戲？唱片？廣告？出show?

有咩代表作？

碌撚

含撚啦支那仔，求其揾件黑鬼都勁過你啦

U too

樣樣都有
拍戲我就冇睇過
最近有出專輯
廣告我有留意就係代言大陸手機品牌 vivo
奔跑吧兄弟～

puma
香港都成日見poster

人地依家做明星仲同你操身型咩